[未fc] 721果班人 在旺角老三火鍋，約三十多人

朋友 whatsapp send 比我

時間2045
721果班人在旺角老三火鍋，約三十多人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

打999話有黑社會，唔洗自己出手

白衣人又食飽飽去打人？

舉報熱線 得唔得？